★厲害了！張智霖：手臂寫數字可抵抗病毒！！

張智霖日前亦在網上介紹了一個抗疫新方法，引起網民激烈討論。前日（13/2），張智霖在微博出Post，貼了一張手臂相，而臂上更用油性筆寫了一連串數字，他說：「朋友教的防疫密碼，跟着寫就對了。」

「4986489，548748978」是專門為對抗新型冠狀病毒之設計，而「4814212」和「5189912」分別是紓緩傷風感冒徵狀和治療鼻炎，主要透過心中默想來發揮效果，而之前Grabovoi亦有提出過以「4812453」這組數字來減低輻射的傷害。

6489

有冇天滅中共既數字

8964

49866489

「4986489，548748978」

寫咗，口罩？ 唔使戴～yeahhh

8964
721 831 101

解決口罩荒

8964的確可以抗病毒

唔明佢做乜鳩 護旗手都是傻的

on9

初哥哥

向 醫管局推介

手足黎

護旗手咁鍾意用iPhone 嘅？

留名睇一定要打開口牌既連登仔笑人弱智先

要幾on9 先會信

30624700
30624770
534202
13942
43140624

6/4/89

拉

lm

要幾on9先會信佢認真

花式撚芝麻人？

地球是平

6127218311124.....

乜撚嘢呀？
信嗰個都onL9
依家唔用符水用數字降啦？

跟著寫就對了肯定沒錯

好難講

話曬 偽人

即刻去紋落個身到

靜啦屌

性交轉運

198964

7218311011111

"唔好意思, 我微博俾人hack 左!"

手臂寫字可以抗肺炎㗎
黑狗死全家
林鄭臭西快啲死
朋友教的 快啲記低啊
跟住我寫就可以抗發炎㗎啦

係咪電話號碼黎？

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm
大大力推出WhatsApp fb ig Twitter line

由熱門#8升到#3了

越高越易推

做人唔好咁ON9好無

搞革命？

撚班大陸佬

連登仔認真到
唔俾人都係講笑？

natural selection

人一藍

8964
609612616
721831101

呢個po成堆直必腸
救撚命

似反共密碼

仲推？

30624700
30624770
53420213942
43140624

有無人配埋另外3字

498

死狗吧???????????

潛在宿主死亡
病毒威脅解除

1111

5487
我是白痴?

咁撚 On 𨳊，重有無人會信佢嘅代言產品？

呢個世界總係有智障

Jm9

這串數字是由俄國數學家Grigory Grabovoi提出，其中「4986489，548748978」是專門為對抗新型冠狀病毒之設計，而「4814212」和「5189912」分別是紓緩傷風感冒徵狀和治療鼻炎，主要透過心中默想來發揮效果，而之前Grabovoi亦有提出過以「4812453」這組數字來減低輻射的傷害。

Fced 紋落塊面度都防到支那肺炎
請廣傳

輸出革命

大中華膠又一傑作

是但啦，反正地球人口太多，用個疫症去減少d低智人口對地球都不失為一件好事嚟嘅

係咪中國個個死亡人數

好嘢！連登已經變翻八個月前啦！

721 831 101 114

弱智霖

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

義和團啲fd

54->五四運動
87->韓國六月民主運動
89->8964
78->改革開放

人哋就真係可以用黎越獄，條弱智又得唔得

發覺有個必然關係
戇鳩=唔醒=無批判思維=容易洗腦=藍絲=戇鳩=唔醒=.....

所以唔係人一藍腦便殘
其實本身係戇鳩先做到藍絲

呢啲時候講笑？
認真？
咁我祝你老母有肺炎都講笑啦
你知唔知有幾多支那人係會信架

好多人話佢紋身靚, 其實係副body靚得睇落個紋身靚

又54又64

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係一百歲唔死都有on9 野睇

this on9 jai

chilam都係手足

4986489，548748978

你豬隊友黎?
佢係真心膠都話好d 蠢係佢自己事 最多比人笑下

肺炎係大陸爆到七彩 死左咁多人 搞到咁多人冇工開
佢攞呢樣黎搞笑既話 同攞911或者地震海嘯果d死好多人既天災黎搞笑冇分別 實比人屌到以後唔洗係大陸撈

以為係EX HENTAI D CODE

8964一定係手足

話係六合彩頭獎號碼都得，反正冇得買。

千祈唔好話俾班藍絲知
由佢地繼續搶口罩

變左做marker荒

人類20萬年歷史
仲成隻狒狒咁咁撚蠢

Prison break

智商有冇90?

樓主張圖係中共黨內反革命勢力想再次挑起64
下面呢張先係原圖

霖智張

痴撚線

原來係手足黎

擺明講4689

直接比國安上門被自殺，死左就當然可以抗病毒啦

You fucking serious?

這串數字是由俄國數學家Grigory Grabovoi提出，其中「4986489，548748978」是專門為對抗新型冠狀病毒之設計，而「4814212」和「5189912」分別是紓緩傷風感冒徵狀和治療鼻炎，主要透過心中默想來發揮效果，而之前Grabovoi亦有提出過以「4812453」這組數字來減低輻射的傷害。

主要透過心中默想來發揮效果
主要透過心中默想來發揮效果
主要透過心中默想來發揮效果

奶共偽人都是腦殘的

都半百歲人唔好咁on9啦

呢啲人都可以搵咁多

有冇人可以解釋下呢個咩玩法黎

柒少陣啦

試左真係百毒不侵

「4814212」和「5189912」分別是紓緩傷風感冒徵狀和治療鼻炎，主要透過心中默想來發揮效果

屌你念力抗疫得嘅話
你叫之前四大派殺入武漢嗰班醫護情何以堪

一齊寫

捏造謠言
拉得

義和團

CLS

屌

符水唔夠用

防到肺炎
但確診有腦炎

46898964
612721831
10111114777

你玩偽科學都玩得有說服力啲啦
寫堆數字都得 咁班醫生科學家使閪讀咁多年書咩

低能仔

認真咩... 呢張d數字假到仆街 第一排又冇反光 唔係咁都信啊

墨水筆會否斷貨？

如果咁簡單就唔洗咁多人死啦

靚仔通常無腦

通常都係藍
屌又諗起捐錢捐尾數係1條撚樣

498 64 89
5487 48978

89 64

61161261561672172880581182183110011021103111111118112112211231121131

其實要用中文寫數字先醫到中國肺炎

6489?
港獨?

靚仔唔代表聰明，可以係死蠢一條

612 721 831 101 我就識

聞西密碼

寫完了

我已經學識左用念

2012

仆街仲有傷風感冒配方

咁複雜
撒4中囯人1個都冇咪冇病毒

隔天公安找上家門

721
831
101

寫字得
性交轉運都得啦

Who

原來唔係啞
係個腦壞左

Ming仔好似

8964
6894

幾時有7774

我睇緊啲乜撚野呀

神打，百防，刀槍不入

6489 你老婆藍到發黑

真心？

唔知就算, 都係D曾經紅過一陣既柒頭YOUTUBER

Yeah 寫完可以食番野味lur
今晚準備食野味一圍，有冇人跟？

2012？

寫埋721831

199720479413
777689709394554(香港人專用)

46709394
55699
唔知以為係小二病

......

唔好叫智霖 改名叫智障好d

善用不推文

jm9

同元秋蒸口罩有得揮

青山代碼

我屌你啦你估GTA打chest code咩

垃圾post都上熱門

黨01不了

548748978
我是白癡是XX雞掰

有聲

係唔係佢去秦國CallG 啲G叫教佢㗎？

點解咁多真心撚

64898964

弱智狗

識玩

係咪比天真嬌傳染左？

今晚去文具店排隊

我啱先試咗
feel 到身體開始有d 變化

LM

如果喺美國一個公眾人物傳播依啲fake news一早收咗皮

既然係咁 咁我講少少啦
寫完之後好快已經發現有寫字嗰隻手深色咗好多
本身少出街 個人好白 寫完個手即刻黑咗 仲黑過黑人

另外feel 到有d 痕痕哋

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真係好鬼正

係咪人到中年就變到咁on9
希望真香港人可以免疫

好後悔之前鐘意過呢個明星⋯⋯

21800000

到底會有幾弱智先會信呢條傻鳩講嘅嘢

6489
泄露國家機密~!!

寫完之後d 病毒會比怒火燒死曬

豬媛個密碼？

反共嘅暗號 低調

打機開cheat

我唔信一個成年人咁On9 係咪有咩意思

人類文明倒退到以前中世紀迷信巫術既level

隱藏左密碼。。

咁樣撚狗，勁

Captain Cool 唔識靜靜地贏㗎咩

心口掛部機/掛個牌嗰啲都係

弱智同武漢肺炎一樣冇藥醫架

你笑得出？你弱智架？

Cls

死狗巴 6489

佢個人除咗chok字同埋靚靚做老婆, 拍過衝上雲霄2之外 唔明佢紅喺邊

498 6489
想着吧 6489
54 87 48 978
武市 白癡 死吧 走去吧！

一眼就睇到8964

愛支病真係會嚴重影響智商

痴撚線，動物呀？寫記號呀？

佢係咪低能？

手足

佢笑鳩人哋jer

奶共奶到傻左？

性交可以轉運?

達達大師

5487
我是白癡

騙徒手法層出不同

受騙的那個比騙徒更混帳

未禁入嚟個時我以為佢寫on9

曲定直，我分唔到

你以為佢寫498 ，你要倒轉睇，係 89 （6個）4 。各位數下 。 張智霖係黃絲。我地怪罪左你！ 手足😭😭

抵佢細個嗰陣俾老母灌飲漂白水

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

儍撚咗呀佢

初哥哥 原來唔止啞

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

有無人同我一樣完全唔知佢做乜鳩 想點

咁多數字, 就係無零 無三(生)

面臨智障

(◎o◎)

30624700
30624770
534202 13942

屌你 10月1呢

果然唔戇尻唔奶共

六四英靈護體

乜撚野？
係咪假新聞來？

IDDQD
IDKFA
IDCLIP

想比我地改圖

Grigory Petrovich Grabovoy (Russian: Григо́рий Петро́вич Грабово́й) (born 14 November 1963 in the region of Shymkent, Kazakhstan) is a Russian Doctor of Mathematics and convicted fraud. He claims to be a clear-sighted healer and the founder of the System of "Salvation and Harmonious Development" of all beings. In 2008, he was sentenced to 11 years in prison for promising the mothers of victims of the 2004 Beslan school siege that he could resurrect their children, but was released early in 2010.

好奇google條友乜水
原來係坐過監既詐騙犯
連復活死人都做到

傻傻地，阿拉伯數字，隻中國病毒都未入聽得明啦

地球係球體嘅機會係零

原來用普通話讀

果然係手足 唯唯行先 佢行後

5487？

都係嗰句，原本on9真係可以冇極限

做返初哥哥咪幾好，啞嘅唔洗出聲

cls